# Исходные тексты сайта [программирование-по-русски.рф](http://%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D0%BE-%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8.%D1%80%D1%84)

## Как сделан этот сайт

Сайт сделан с помощью средства генерации статических сайтов nuxt.js. Из пушек - по воробьям.

[http://программирование-по-русски.рф/как-сделан-этот-сайт.яргт](http://%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D0%BC%D0%BC%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5-%D0%BF%D0%BE-%D1%80%D1%83%D1%81%D1%81%D0%BA%D0%B8.%D1%80%D1%84/%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D1%81%D0%B4%D0%B5%D0%BB%D0%B0%D0%BD-%D1%8D%D1%82%D0%BE%D1%82-%D1%81%D0%B0%D0%B9%D1%82.%D1%8F%D1%80%D0%B3%D1%82)

## Как отлаживать и запускать

Отладка:
```
npm run dev
```

Сборка
```
npm run generate
```

## Тз на словарь терминов

См код/док/словарь.md. Гиперссылки в md на кириллицу в bitbucket раньше работали, теперь сломались.

## Проблемы

https://github.com/vuejs/vue/issues/5655
Они забили на кириллицу в URL - история не работает и никто не собирается это чинить.

Только с помощью ручного добавления маршрутов можно вообще уметь переходить на русские страницы. Моё решение - поменять node_modules/nuxt/lib/common/utils.js вокруг комментария // Order Routes path
```
const route2 = cloneObject(route);
route2.path = encodeURI(route2.path); 

// Order Routes path
parent.push(route);
parent.push(route2);
```

Оно не работает для статических страниц, только для компонентов из /pages. Поэтому все статические файлы у нас в латинице.
